求救🆘

我唔算話好瘦，但係胸過肋骨背脊啲骨都好明顯，然後冇波冇pat，腰唔粗但冇型，食肥個人只會增長肚腩
請問點先可以改善身材，唔祈求大波祕方，打算去報做gym

點解唔瘦但啲骨會咁明顯呢

其實徒手健身已經好幫到手 唔洗一定負重

唔係好瘦個啲 中等身形我諗

幾高幾重

有冇啲咩動作介紹呀巴打

練胸/腹可以去youtube search p4p

如果pat pat呢

158 45kg 咁上下

深 " 樽"

但係我聽日講深蹲主要係練大比 大比都本來都唔係幼唉

在力量練習中，深蹲是個複合的、全身性的練習動作，它可以訓練到大腿、臀部、大腿後肌，同時可以增強骨頭、韌帶和橫貫下半身的肌腱。深蹲被認為是增長腿部和臀部力量和圍度，以及發展核心力量（core strength）必不可少的練習。

簡單黎講 係咪水桶身材

做舉腳, 可以修返條腰出黎